完全唔覺得經濟差揮手區

一日未減人工一日都唔關我事
經濟加油 唔會幫手

佢地驚？不如黎多次罷工日

我覺得好差，快點叫親戚朋友走資

唔係行動post 一概不推文回覆

經濟好嗰陣又唔見加人工

樓價咪一樣咁高

得佢地日日幾千萬單單幾千億搵大錢果班有分別之嘛
平民為果一千幾百捱生捱死仲要比你呃晒d data

長期罷工
長期罷工
長期罷工

是撚但啦,經濟數據好同差都唔撚關我地d蟻民事架啦

佢有咩資格呢一分鐘講經濟？？

做生意實賺架？屌你老母

中小企做唔住一定係佢地廢
點解唔怪下地產貴租？免租357個月共渡時艱啦

迪卡龍日日賺喎
你走去撐警緊係蝕

都未支爆

因為經濟好果陣大家都無受惠。打工既咪又係出份糧。

既然咁差 換返啲美金保值先
我唔支持攬炒 你炒好喇我聽日仲要返工

行入seven 買枝野飲都十幾蚊
打工仔！打死人
lunch 食飯 $50 都冇左

反正經濟好左又唔加人工
反而日常生活乜都加

減左人工但生活成本下降都有得諗

攬炒啦屌你老母

唔覺
ps喺度圍爐真係冇咩意義

一日樓價未跌
一日都唔叫差
打開經濟版
收股息
收租金
賺升幅
邊度有受影響

樓價大跌再同我講經濟差

你提議下啲有意義嘅事 帶頭做先
跟住打比我 我轉頭到

樓價突然跌一半我咪信囉
中國渣就渣
俾美國玩兩玩
香港都搞衰埋
唔好屈內患

家下跟本係班有錢佬驚！

經濟差就咪撚加黑警人工

我又唔係做零售
d金舖藥房化妝品舖執曬關我撚事

日日都有新鋪開,日日都有舊鋪執
做生意包賺既咩

又唔見李嘉誠行出黎話做唔住

經濟好好呀, 啲GEAR買到都斷晒貨

收親皮嘅嚟嚟去去咪都係嗰啲喜記臭蟹之流嘅黑心商店
少你一間都唔少啦

最驚係到時一般市民減人工
班狗仲有得加🤬
一定要改革警隊
人工減半

捐錢俾香港大學民意調查 問市民覺唔覺林鄭月娥破壞香港經濟

自然淘汰冇問題呀
咁佢地咁撚叻仔 做到嘢咪加人工囉 公平呀

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台

想知葉虎，同志們，過期彈呀

經濟咁差不如業主同商戶共渡時間
唔該減租先講

咁你市民做唔到嘢咪炒囉 不嬲都係咁
97個陣係做唔到嘢升職 做到嘢炒嘅咩

政府佬或成最大贏家

執哂d藥房，金鋪就岩喇

仲未計深水埗堆炒價激光筆

支持 免租3個月 免出糧半年 免税一年 同大家獅子山精神共渡時艱

樓價6000蚊呎我就信喇

從來只有搵唔到錢個班先會比政府風向帶動，先會怕搵唔到食。搵到食個班反而心水清，明黑白

仲有本身都揾唔到食個啲 好似我咁
利伸：無業咗2年 靠$4000過活

我要攬炒

的確係差左
但屌你老母年頭都開始零售旅遊跌喇
況且你經濟好左
關我撚事，又係果份糧

True，資本家跟本食哂啲好處
經濟好，無產階級唔會得益
差嗰時，無產階級就會減人工/被人炒
資本家跟本唔洗叻，有錢請人就得

咁撥款比大陸公司落香港做基建囉
咁經濟咪會好返囉